\section{Ablauf}
	\begin{description}
		\item[Präsentation des Fortschritts der letzten Wochen]\hfill
		\begin{enumerate}
			\item Testumgebung
			\item Generation mit Bitstreams
			\item Bestimmung der Isomorphie Äquivalenzklassen
			\item Erstellung und Auswertung der Statistiken
		\end{enumerate} 
		\item[Besprechung unserer Fragen und der von Herr Schuhmacher]\hfill
		\begin{enumerate}
			\item Umgang mit Ringstrukturen
			\item Zu beachtende Punkte bei akzeptierenden Zuständen
			\item Beurteilung von generierten Automaten 
			\item Matrixgenerierung als Alternative zum Bitstream
			\item Verwendung von variablen Wahrscheinlichkeiten für (Epsilon-)Übergänge
			\item Ergänzung der Statistiken
			\item Weiteres Vorgehen
		\end{enumerate}
	\end{description}
\section{Besprochene Fragen}
\begin{description}
	\item[Umgang mit Ringstrukturen]\hfill\\
		Können bei der Minimierung interessant sein, da äquivalente Zustände dort wegfallen. Entsprechend können dort auch mehr Zustände als akzeptierend markiert werden.
	\item[Zu beachtende Punkte bei akzeptierenden Zuständen]\hfill
		\begin{itemize}
			\item Fehlerzustände (nicht akzeptierende, aus denen kein Übergang herausführt) sind nicht zwangsläufig unerwünscht
			\item Es ist zu beachten, welchen Einfluss Epsilon Übergänge bei der Umwandlung auf akzeptierende Zuständen haben.
			\item Bei Minimierungen können auch mehr als 2 oder 3 Zustände als akzeptierend markiert werden.
			\item Ringstrukturen können für die Minimierung interessant sein und müssen daher nicht unbedingt rausgelöscht werden. Ringstrukturen können dann mit einem externen akzeptierenden Zustand zusammenfallen. Damit braucht man nicht zwingend einen akzeptierenden Zustand in einer Ringstruktur.
		\end{itemize}
	\item[Beurteilung von generierten Automaten]\hfill
		\begin{itemize}
			\item Bei der Umwandlung sollten vier oder fünf Zustände verwendet werden, bei der Minimierung vermutlich deutlich mehr.
			\item Generierte Automaten sollen umgewandelt und minimiert werden, um festzustellen, wie interessant der generierte Automat ist. Wenn beispielsweise nur noch drei Zustände übrig bleiben ist der generierte Automat ggf. nicht geeignet.
		 \end{itemize}
	\item[Matrixgenerierung als Alternative zum Bitstream]\hfill \\
		Kann interessant sein, um schon während der Generierung den Automaten auf Eigenschaften zu prüfen. Die Ergebnisse werden sich zwar vermutlich nicht groß vom Bitstream unterscheiden, jedoch kann damit ein Automat vielleicht eher nach gewünschten Eigenschaften konstruiert werden. Da ist interessant, welche Eigenschaften man aus der Matrix herauslesen kann.		
	\item[Verwendung von variablen Wahrscheinlichkeiten für (Epsilon-) Übergänge] \hfill\\
		Bei Epsilon Übergängen und Übergängen im Allgemeinen kann über variable Wahrscheinlichkeiten die Anzahl an Übergängen gesteuert werden. Die Wahrscheinlichkeit kann je nach Situation erhöht oder sogar auf Null gesetzt werden. Das ist eine Alternative zur Steuerung über Wahrscheinlichkeiten oder Neugenerierung bei Unbrauchbarkeit.
	\item[Ergänzung der Statistiken]\hfill\\
		Welche Automaten eignen sich (nicht) aus didaktischer Sicht? Statistiken für eine andere Anzahl Zustände (4 für die Umwandlung, Mehr für die Minimierung)? Zunächst soll jedoch die Implementierung der Umwandlung im Vordergrund stehen.
	\item[Weiteres Vorgehen]\hfill \\
		Implementierung der Umwandlung und Minimierung. Dabei kann die Umwandlung beispielsweise so schrittweise umgesetzt werden, dass zunächst Sequenzen und Epsilon Übergänge aufgelöst werden und im letzten Schritt der Nichtdeterminismus.
\end{description}
 
\section{Aufgaben}
\begin{description}
	\item[Zuschicken der Präsentation] \hfill \todoperson{Beatrice}
	\item[Protokoll abschicken] \hfill \todoperson{Beatrice}\\
\end{description}


